請問省鳩我？(狗隻#54973)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
尋日影完畢業相嘅中大人，唔好po 相上media

企圖令中大畢業生暴露身份然後俾賤賊捉

扮「有禮貌」咁侮辱佢